(長文) 我地要照顧「英雄榜」嘅人一世！一世當佢地係英雄！

點解黑警完全唔撚驚後果？除咗上司力撐，仲有就係就算坐監，狗隊都會聚籌安家費，夠買樓又剩咁。點解抗爭者咁淆被補？因為一輸就乜都無！

其實，我地可以令「英雄」無後顧之憂！例如巨額安家費、一世追捧、搵工一條龍等名利都俾曬佢地。當你知道有咁好「福利」，你仲怕唔怕做「英雄」？

我地依家只有「怒氣」，「士氣」真係無乜，次次有無數手足受傷同被捕，次之都輸有乜士氣可言？如果我地知道有「英雄」得到佢應有嘅回報，用金錢黎回報佢地，即時鼓勵埋其他抗爭者！

我知道岳英雄拍片講過唔洗捐錢俾佢，但你話我口臭都好，現實依家睇佢一定衰緊，我地唔撚理架啦，佢一出事就一定要求佢俾銀行戶口我地捐錢！

你要義士出聲叫你地捐，感覺上出黎好似為錢咁，義士一定唔會咁做。但如果係我地逼鳩佢求下你俾我地幫你啦之類，係我地逼鳩佢一定要收我地錢，為佢地，做到咁柒都要求，等佢地有錢收有台階下，乖乖地收我地嘅錢，令全香港義士都知，為香港付出，你最多失去自由，但其他你會得到更多！

你都只係十幾歲/廿幾歲/俾你坐10年好未！你都未夠40！你就有一層樓！你坐緊嗰時，你家人就個個月收租，唔洗擔心啊！

唔好講咩寧願唔好坐，我夠知，但出得黎革命就預咗實有人坐，講野踏實同現實少少，我地要令坐嘅義士除失去自由外，得到更多！

贊成

比人當condom既感覺好難受，唔可以令佢地覺得比人忘記。

得兩個P牌幫我推，大家咪當義士係CONDOM啊！

推

幫推

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

推到佢仆街

推 支持

Up

推啊

支持!!!! 我想出錢可以點

推 有錢出錢
眾籌開鋪頭請義士

等義士宣佈要坐再捐，依家草定彈藥啦BRO！

推，贊成